法唔法國魚柳bell走醬先好食？

D醬難食到嘔

醬先好食
唔要比晒我

加米青先好食

有醬先正

我敢講在座各位會食埋醬嘅都係垃圾

我叫走醬之後問佢拎包點雞翼既醬放落個包到
保證好食

我都覺

攞甜酸醬係基本

此醬不同彼醬

麥當勞脆香雞翼個飽醬世界第一
大家可以試下

agger

原本個沙律醬+茄汁先正

痴線，咩配搭黎